燒山：遊行人數減少因有人預先衝擊！ 煲底有鬼煽動死士，衝擊只令政府更強硬！

有人衝擊立法會，嚇怕市民遊行，成功令遊行人數減少。

政府設空城計，引誘示威者衝撃，目的是污名化反送中示威。

死士不是鬼，是當晚煲底開會討論是不排除有鬼煽動他人做死士。

事後已證明衝撃是無效，只會令特區政府更強硬。

識做

多謝燒山

其實你識唔識收皮

希望再燈,

真係難分真與假

1. 成功令遊行人數增加
2. 正名化示威
3. 開會討論無鬼
4. 衝擊有效

多謝燒山燈力加持

多謝燒山燈火通明半個月

燒山好嘢

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

燒山好野，多謝燒山

佢究竟幾時先真真正正退休

條友真係唔識架喎

多謝燒山, finally!

龜縮左咁多日都冇效
一衝就即刻半夜都跳出黎回應
多謝燒山! 燒山好野!

不過無可否認，政府係更強硬，同志們仍需努力

燒山都放棄和理非了

衝擊已經弱化港共

等睇靜靜地

呢條友好撚煩 不如眾籌收佢皮

翻譯
遊行人數減少與有人預先衝擊無關！煲底無鬼煽動死士
衝擊只令政府更軟弱

即係衝擊令政府更軟弱？

翻譯

衝擊立法會冇嚇怕市民，遊行人數減少唔關衝擊事。

示威者衝撃係自發性，政府唔係用空城計，反送中示威得到更多人支持。

當晚煲底開會討論是不排除有死士煸動警察做鬼。

事後已證明衝擊非常有效，特區政府驚到瀨屎。